覺唔覺得成年男人有168cm已經好夠用

太高好難襯衫

利申168.5 cm 著 高筒con屎 勁型

高啲好睇啲，易襯衫

好夠用 都無女要你緊係夠用

香港平均都無米65 啦

香港女平均米55 男 米65

咁大鑊 好彩已經高過平均值 目標180

我167點算

男定女

依家d女平均170高喎

你幾歲 男仔基本上16 歲後無得高

認同，利伸著埋高筒red wing岩岩好168

165都夠用

利申 166cm 中上樣

咪玩啦 我168.5 出到街 班女著埋高跟鞋都矮過我

夠啦, 又唔係要溝女, 咁高做乜

男，但未發育完

夠用啦 165 最殺食 唔高唔矮 操大隻一流

都係睇樣姐

過咗

幾歲

仲有幾年發

靚仔多數gay

絲唔洗咁高

姐係幾歲

珍 我條女都話我168cm太長 唔舒服

13

你老母比狗屌 屌完再屌

你玩完了，面試次次肥好大機會係你婑

咁12

天能女主角190

拎去check下，可能有獎

之前小六派位嗰陣收咗啦 冇in過

的女俾你溝晒了

167唔吉利

勉強夠

講緊條鳩

六日子幾高

怪你爸爸太矮啦

56k

一碌柒，身高都柒成咁

點解老鳳見到香港8成女都係細粒女?

咁應該仲有得救唔駛柒足一世

樓主小拳石

我153都夠用😂😂😅

真唔真呀 成街男人都矮過我就真
脷伸170女

要追東北女，168唔夠做

無米八可以投胎喇
你睇吓圖中個loser 睇到就想笑

咁你應該見成街都係細粒女

小學都仲夠用既 我小六都168cow死女